點解做人咁攰

瞓陣先

瞓完都係攰

食嘢先

冇胃口

我仲攰

食牛雜未

等你

響冰度食

就你

我唔知冰間好食wor 綠線？

你幾時得先

星期二

幾點

瞓醒果點

可以試下做貓
喵

玩野咩

嬲姐

日頭定夜晚

咁大禮 點係啊 浮雲哥

勁

我好得閒 冇所謂

有冇靚女介紹黎識

點？

咁夜晚 毒撚怕光

死人就唔會攰

Nth

好呀 你一定係白淨靚仔

Mon撚夠我木

幫我

咁啱見到

冇諗住叫你死

我想

冇 自己已經係最靚

介紹自己畀我

想就唔會係度喇

得個想字

減肥了

痴線

識左啦 仲未夠?

未喎 留tg未

貪心

想溝你

因為您唔上進，您廢。

抵你做低層廢物

同志，辛苦啦

我唔搞gay

見到我就轉基

你好靚仔？

大隻靚仔型撚

勁 你好靚仔

咪又係冇女

就係唔比你

又恰

抵你冇女

絕了

關咩事

真係寧願事業問題好過感情問題

以前打得仲多都唔攰

冇女

從來都沒有vs求不得

你講晒啦

點先有

打得多仲精神

搵份多女嘅pt返下